一同慶祝民建聯生日

是咁的，近日社會風雨飄搖，愛黨民建聯為專注於化解社會紛爭上取消了是晚週年慶祝酒會，本人深明愛黨之一片赤子丹心。然而酒會可以取消，黨慶不能不賀，既然大老們無暇兼顧慶祝活動，咱們做小的更應走前一步。

我呼籲所有擁戴民建聯的同志們，今晚共聚一堂，到黨總部祝賀我黨之週年慶誌。我們更應邀請小鳳姐到場，好讓我們重温當年江華慶典的時光。